不如開個火影忍者集中討論post啦

每版都係D邊個勁D, 乜乜場面好睇既濕鳩話題
洗到幾乎版版都有3,4個post
集中傾算啦好嗎?

直接開火影台啦好嗎

負皮既講下點解?

直接開個火影台比佢地吹飽佢算啦

直接開個火影討論區啦

block鳩曬d淨係識睇火影既小學雞算